老母無啦啦大叫

一出到去成支火槍着撚左火喺地下
原來條友本身想玩火槍燒豬毛

要諗幾秒先明